你地會唔會介意仔女個老師私生活唔檢點

因為一直都有同d 媽媽夾份報開私人班 學英文.
但個呀sir 一直望落去都純品 又好似教得幾好
但最近見佢有時黎到有煙味好似未訓醒
之後我地會有時落堂同埋一堆媽絲連埋呀sir 一齊食lunch 聽到佢覆d whatsapp 內容係講打通宵牌
之後我地堆媽媽都有add 佢fb 但最近見到佢換左新女朋友 仲見到佢前度講個呀sir 話逼佢落左兩次bb 又話佢成日一腳踏兩船
我都知人地私事我唔應該理 但又驚佢會唔會影響到我個女 但我個女又好似學得好開心

關你撚事 人地又無教你個女食煙 教你個仔一腳搭兩船 你自己都講左啦

你個女隻

收得埋同俾你知有乜分別
所以係人都揾女教師
起碼無賓周入你

大把做ptgf做雞比綠帽人戴啦

唔食煙先係壞習慣

除咗有煙味呢樣野之外，我覺得其他野唔影響到個細路都可以接受。

媽媽 我好似有咗老師嘅BB呀！

爽
五六皮一個月 又多份家用

我就覺得完全無問題
人地教得好唔好？
你個女上得開唔開心？
你個女有無其他投訴關於老師？